成班賤骨頭！咪撚再推啲對話post啦

開post就直接無視推就推行動post

推你老母
推

五大訴求，缺一不可

9.30 三罷變死城 無人講